連登係咪好多人20歲都無。。。？

14歲都叫春 我。。。。。

係

真心

邊個14歲叫春

屌你下下秒

小妹12

禾10後

我過埋聖誕就20歲

叫春要分年齡?

之前都有個14 5歲妹妹又係upload咗身份證上嚟

自己搵吓

幾時

你妹吓妹吓啦

唉真係好想要女人
但自己條件真係好差
果欄佬
菜檔佬
碼頭咕喱
我就係佢地既後生版
社會最底層
大陸妹都唔吼
但又可以點
就算發奮揾錢
到頭來女人跟你
都係為生活
俾你屌俾你kiss又點
一望佢眼神都知咩事
算啦
男人講到尾都係想女人認同
想威
就算女人訓低任你魚肉
佢個心點諗
你知佢知
佢都知你知佢知

由細到大
讀咁多書
揾食又艱難
以為揾到兩個錢就溝到女
溝到一件事
嫁埋俾你生埋細路一件事
但佢個心點諗先
幾多女人嫁俾d柒頭
半推半就又好
睇錯又好
後悔又好
男人老左
知道老婆原來大半世人個心都唔係度
仲慘撚過從來冇鍾意過自己冇屌過kiss過

現實就係現實
付出幾多都唔及你本身就有條件
有d條件
你付出多一萬年都唔及人地一出世就有
但又可以點
女人唔會因為唔公平而可憐你
就算可憐
但歌都有得唱
愛可不是憐憫
如果因為報恩/鄧你慘而一齊
咁不如唔好一齊
點扮都唔會係個回事

人越大越想只係默默付出
唔奢求付出左就換取到關注
因為都講左呢d只係交易
鍾意就係鍾意
感覺就係感覺
但付出可以係單方面既祝願
就算自己係遠處
就算大時大節聖誕行年宵
離遠望住自己鍾意既女人
同佢心愛既男人
仲有佢地生既細路
一家人睇煙花
即使自己只係一條友
佢開心就夠了
唔會俾自己幻想超越常理
偶然同佢老公仔女行過我地初遇個間舖頭外
只要有一秒諗返起我
我就心滿意足

默默付出
默默為自己鍾意既女人誠心祝願
默默心底裏守護佢
係咪一齊已經唔重要
越係想要女人
越係唔想溝女
溝到佢個人溝唔到佢個心
倒不如就咁坐係度
有女埋身自己又唔抗拒既就為佢付出
佢想走就走
唔會留佢
永遠都係要做到最卑微既角色
係卑微唔係卑賤
唔會卑賤到跪係度唉佢求佢
要走既自然會走
佢有佢既原因
一諗到自己俾女人需要，利用
一諗到自己隨時ready為女人付出
唔求回報
甚至唔求一句多謝唔該
粒聲唔出幫佢
幫左都唔知個隻
特登唔俾佢知
唔想佢覺得虧欠我
even我咁冇用
總之我一日仲有剩餘用得着既地方
一日都會刮光刮淨自己僅餘既價值
直到自己得返個冇靈魂既殼
係呢世人最美妙既安全感

成粒原子彈咁

14歲想扑野果個?

連登仔已經個個月入50k
而家仲要20歲都冇
我真係玩唔起

生日快樂

yes

係肥球

聽日滿月 你問我答

之前...

tldr

無留意佢想唔想...

50k算少 我fg90k

仲有成月
所以人哋宜家仲係十零嘅妹妹仔

原子彈真係笑咗出聲樹g仔

邊個有冇link

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

喺啊媽個閪出緊嚟 你問我答

即刻想搶先一步

今日咁啱熱門見到唔記得咗

好多狗公就真

痴撚線港女係專材90k

有得笑好笑啦

預祝定先

係老竇條賓周度 你問我答

成人熱門定吹水熱門

快

喺賓周度…老竇就射緊中途？

係 佢老婆啜緊我出黎

知道

？

我笑到最後

我4歲但都叫春

我可能見過你

碩士？博士？好撚勁

14歲影身分證果條友？

你好嘢

毒撚就都應該嘅

聽講係 有冇link

小學畢業

4歲邊有分毒唔毒

見到05呆一呆

咁點解我幼稚園畢業咁低人工

正常熱門冇上成人好耐

我每個月零用2M

4歲都知毒就知幾撚毒

69碎都叫春先出奇姐 大把女女12 13碎冇左隻豬

契哥！

我唔收契弟

唔係掛 我覺得12 13歲仲好細
頭先見到張身份證2005仲覺得得幾歲

契妹🥺

其實扮女人咩感受

唔使扮 答你唔到

想中出你

係米想迫死留主。。。

你都自稱3歲啦

有代溝架喎

咦有啲印象去個po睇睇先

中

搵唔到喎師兄

出

你同佢差幾多年

官b保護小妹😣

正日晏晝見到

個ac三歲

呢到有一個

即

真人30

接唔到落去

趁後生唔好睇咁多

我個小朋友都就嚟中學畢業

可能大咗轉型呢

29+1

未有耐

😂👌🏻

我係14歲麻甩絲，你問我答

其中一個絲打可能係紫青嚟

唔好睇咁多咩

自身難保。。。

帽ff啦

我都好想叫春

老婆奴果個？

告你誹謗

連登

想4 一齊？

mi埋叫

想比人屌埋後面?

no

屌我可以fc到佢真係14

佢振到夫鋼未

睇吓有冇男朋友陪

anytime

屌左？

is good

用呢個

得後面乍嘛

佢唔似叫春 似摟屌多D

14歲都叫春 我23歲去出家練佛算啦

11哥

如果今次區選泛民總票數有65%v35%建制，我直播打老婆13巴振夫綱

要變大人

傾咗成晚啫
我唔夠膽衰11
坐監冇得叫春

岩岩18 ....... 仲係A0
點解要長大

其他人可能係好事 但你應該係壞事

可以屌樓主啦！！
幫手推多下送佢上路！

係叫春 佢唔俾人屌架

id

支持

Phone sex咗未

點解

屌你啦我係一哥鄧炳強

思想

講啲咩 想同你玩69？

無計

16歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。。

我個日都見到 仲見到佢潛撚咗水

三年黎原來乜都唔係 讀書成日都要studio 通宵 依家啲friend聚出街都唔會叫埋我 我唔得閒都好都可以問下我 依家成個世界得翻做work 打機同抗爭 friend又冇女又冇

咩id

我一路不推文 推嘅都係五毛

女來？

Push

text chat咋又話s底但又唔敢M人

緊系14碎

你仲有份工啊

一係樣問題 一係錢問題
解決到就無問題

辣殺 好明顯你成晚同個男人傾啦

想屌樓煮好耐

（不推文🤚）

話叫春 想變性做gay佬喎

兒登

讀緊書

女也

做女人幾好 可以收兵

tg duknan

我刀巧撚塞望

覆呢個post 既都係

佢唔想做女人喎 仲話要切咗對波

樓煮？

男人

樓主真絲

做靚女就係

醜女就

你又G?

咁應該係肥仔來

比你奶

我又fc到

咪上嚟叫春囉

禾00後
19歲

如果奶一對切咗落嚟嘅14歲波算唔算11哥

樓主同我好姊妹

dyson 好用啲

我同絲打好姊弟

靚女要覆兵仔邊得閒上兒登

無端端講咩dyson

你17碎？

你啱隨時享受緊兵仔服務cc服服

你暗示樓煮...

嗯

咪對號入座

金翅大鑊鳥炒飯

拿拿拿。。。

點解可以咁快8頁

連登兒童不宜 教壞人

應該比人叉撚廚你先

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

佢咪即潛咗

覆翻兵仔先

覆緊我tg

好彩大家善用不推文如果唔係一定上咗熱門頂

好耐冇同佢tg傾過
應承咗佢喺呢度傾

好想知得1415歲 用咩email整ac

屋企上網

呢度有幾個係真心

JJ對燈火發誓樓主係靚女
邊個蝦佢我就咬邊個

兒登 幼登

真係好多細蚊仔

14歲個個已經比我追擊死左

小妹13

例如？

我肥柒

好細個屌 減一減自己同佢哋個歲數有兩個位

咁咪成日俾蚊咬

已經買左Panasonic

我幫你吹頭咪唔洗理邊部好用

panasonic隻xd20好用
lumielina隻bio programming 4d plus都好用

你做salon的？

貴好多啊ching

你點知的

繼續扮

後者隻直髮夾都好好用

講漏左幾樣。。。

鳩硬sir講的

ok

中佬最多

但有錢

唔識自己用直髮夾後面啲頭髮好難夾

我50路